{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020520?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 369 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00です。 チェックアウトは13:00です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、もしお持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 貸室予約の際には必ずご確認ください。 15時以前のチェックイン予約の場合は最大4時間まで提供し、15時以降のチェックイン予約の場合は最大3時間まで提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室はできないのですか？",
            "answer": "もし身分証明書を持っていない場合、入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン予約の時間によって提供される時間は異なりますか？",
            "answer": "15時以前のチェックイン予約の場合は最大4時間まで提供し、15時以降のチェックイン予約の場合は最大3時間まで提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 400
    }
}